夠500個負皮我即刻跳落去！！！！

影多幾張相得唔得

你現在身處創意台

你以為自己係吳業坤咩

唔跳既話今年樓主全家生癌死清光

你地好仆街

我比左負皮

其實張圖好有潛力

呀伯鞋

陣間會唔會有人報警

你同我向後跳返入去天台

無問題

唔好求其google張危坐相扮野啦 負皮

唔跳正契弟

唔跳死全家

邊度黎

跳黎博新聞？

唔好咁痴線啦，落返黎啦，唔好整污糟d地方，一陣壓親人多得你唔少

會睇住黎跳

報個位置先

好型呀你樓主,做我大佬得唔得?

有冇人見到張相係寫咩
「廣田旅港同鄉會」？

來世有緣再搵你啦

幫樓主報警

米高做咩

有勇氣跳樓冇勇氣生存？

好耐無見

hold up what's up

戇鳩仔

就係有勇氣生存先唔敢跳

睇黎樓豬要係上面坐番幾日先跳得

重回緊嘅話証明未跳

好

快撚啲跳啦

樓主係北角五洲大廈天台
洗唔洗幫你打俾保安趕你走？

皇都戲院對面
五洲大廈

唔撚信 快啲跳

射落街唔益__!!

樓豬 唔係好知地點係邊 可唔可以講俾大家知個地點
等大家睇新聞個陣就知係你

樓主仲係天台等緊夠數？

28879912 管理處

炮台山

老友，洗唔洗咁快呀
係咪跳樓都要爭？

跳翻上天台先再講啦，啲人轉頭又揾你唔到

負評唔係咁r番黎bo

一直都在

跳啦跳啦

跳左落去咪揾你唔到囉，蠢

唔洗打喇
全層保安都係我d人

為咩跳 今晚開台講下

你又醒wo
點解我諗唔到，我真係好蠢

全層保安一齊跳？

蠢就上翻黎，等哥哥教精你

為左500負皮以跳
pm左你

電腦顯示，肯定係假膠

報警啦快 D

等 D 警犬拉樓豬去 check 下個腦

跳啦 哂時間
夠唔夠500負皮你都係垃圾一個架啦
硬係要刷返啲存在感 麻撚煩

諗係bomba條片
所有野都係上司既安排！
所有野都係上司既安排！

有人陪，我都想

我都係

唔洗check 一定有問題

唔好跳 負皮咗

嗚，好mean

落返黎啦，唔好整污糟d地方，一陣壓親人多得你唔少

北角嗰邊？

ip都唔使check

500負評姐 唔洗咁呃既

夠500負評唔貼既話你搵埋你屋企人陪葬

屌，畀錯咗正皮

149啦 各位善長人翁

好啦，夠負皮再上

貼三小？

見你咁想要就比個負皮你啦

連登有愛

你嘅支持，係我跳嘅動力

好意收到，你要果陣會係下面比番你

死都要揾存在感

為女？為錢？

呃負皮做乜9

珍惜生命

認真回
覺得有絕望感

巴打係果頭番緊工 就收工
有野唔開心咪一齊去飲野囉慢慢傾

樓主啲post無人理，要擦存在感了

北角
天龍會對面

負評 上一頁

我會答你
係

正評救樓主

嗚呀，篤中左死穴
400負皮即跳

多謝巴打，人間有愛

我好同情樓主
不過我想講其實社會好多人都係咁
特別係香港 個個都有大把煩惱大把問題
點解生得柒
點得老豆老母窮到閪咁都仲要生仔
點解無女理我
點解無人關心我
點解無人會讚下我
點解無人睇得起我
等等仲有好多

樓主 向好果方面諗啦

咁好啦祝你一世唔好做毒撚

400個負皮之後走數

巴打，你份人都幾好心地

搵唔到

向後跳

珍惜生命呀

我比左負評

見巴打仲覆緊post
不如講下點解要自殺先啦

樓主，世上冇解決唔到的事，珍惜生命！

覺得好多人自殺，氣氛好差

雖然我知係自己放大左

但係真係有種死咕咕嘅感覺

我係咪應該多謝你

估唔到重有人講得出

人哋死關你q事咩？好嘢又唔去學

屌差d俾左正評

咁我覺得你想自殺有你自己既原因我唔會去阻止，係個呢個咁既社會自殺可能係一種解脫，我有諗過係無勇氣去做姐

334-->336

Give me 5

專登LOGIN支持你
幫你快d夠500負皮

唔該跳落去整個live

有咩好野？

我都想知有咩好野

好心咪搵呢啲野玩啦

落番黎啦, 換個角度就成件事唔同哂啦

我信你係真, 睇過你留言話自殺未遂

隔住個mon 都感覺到有愛

帶住gopro去跳

痴撚線公司

仲有72個就到400個啦

正評玩流

你死左之後都會係咁loop跳樓
你諗清楚

400已夠

有無介紹

清明仲邊個直播去鬼地

肯跳未

玩激d上ifc 反正都跳 上高d

跳還跳
睇清楚下面有冇人先
唔好大石砸死蟹害到人

跳完又要搵人收屍
最衰香港冇火山
跳左落去都冇人知

樓主

400已夠

返一返落黎先 請你叫隻靚雞
Btw已負皮

此話何解

冷靜

連登仔on9嫁

留名睇走數

欠42個

樓豬第一個po咁多回應 唔好跳啦 最多之後開po我都留言

加油

欠35個

欠32個

你自己唔去發掘下啫，大把地方冇去，大把好嘢未食未玩，各國佳麗未試，玩厭再死未遲

欠28個

死唔去我地出黎飲野吹吹

我

有畏高症

樓主係就快 見你北角咁近都想睇你LIVE

走數的前奏

唔值得死係戇鳩小學雞連登仔手上
去高登開po啦

死都要破處

欠11個

自殺既人會一直重複自殺動作直至陽壽完結

我俾左正皮 負皮既都係殺人犯

巴打把口好撚。。。正

465

唔好跳呀

我個負皮係因為你on9先比

皮已正。

你幾點收工

欠2個

就快夠

係
事成的話全部罪孽深重
有排還

廢青唔洗翻工

有咩咁睇唔開啊？巴打

499

493

403個，成功呃負皮

498

500

樓主跳左啦

有道理
不過我火球都就黎Chok到

千萬不要死

連登又少左個人

509

數已走?

都唔夠500

如果真係跳左，成班安唔安樂

正評中和

佢話400個

喂巴打咪跳呀就收工喇我

究竟幾撚冇人性先比得出第490~500個負評

叫admin freeze左個counter啦

跳左未？

巴打我唔介意同你飲酒分享下心事
我人生仲多不如意事

有時間約出黎？

夠數了，樓主係咪走左啦？

500了

記得減返正皮

過左

唔跳正柒頭

搭𨋢落返地面啦

喂？

Lm

走數我最勁

jump左未啊on9仔

唉算拉 落翻去沖個涼 當乜事都冇發生過拉

事撚但啦，做人當遊戲咁玩啫，唔洗咁睇唔開

走左數啦

唔好比人生有遺憾

各位，可唔可以聽日先跳
我老豆叫我幫手

師兄 你聽日跳我聽日再打過999

數已找

記住你差我地一條命 九十歲你先好去死

自己的事自己做 唔好下下靠人

收嗲啦，一撚早就想走數擦存在感，真係跳樓唔會開post,抵你一世做毒撚

睇到999我r底了

呢d數, 走得好呀

仆街仔呃負評

北角

走數就走數啦

垃圾先擦存在感，衰過阿源

係啲on9先會驚佢真係跳，你地都on99，睇樓主個柒樣就知呃like

夠10000負皮先去幫老豆手啦

得啦
我已經報左驚話網上有人想跳樓

拉你老母臭閪

怕你就咪撚跳啦
我都係擔心你安危咋
點知你真定假膠

有咩問題 拎罐啤酒隊撚左佢就一條好漢啦
我人生衰到仆街我都未跳

落去幫你老豆手 之後自己隊幾打啤酒 好好過人生啦

我仲要同警察解釋呀

喂樓主再去靈探啦，跳乜鳩

一陣補返羅

我都唔想你找數

+1

走數

可唔可以搵你道個歉

希望係假膠

樓豬on9仔

我係樓豬嘅話,
當初POST張格仔地板相, 話夠負皮就跳去第二格算啦,
依家走數俾人問候伯母, 真係不孝子嚟

跳咗就真係幫你老豆手喇
唔使嘥米飯又唔使share老婆畀連登仔

你唔洗向我道歉
我只係唔想香港再多個人跳樓
睇唔過眼我做出黎咁解

要講對唔住應該係你自己
人生要有信心 無信心咪我俾你
我俾唔到你就自己慢慢建立囉
死又點？唔係大曬wow

同我隊完兩罐啤酒先回我啦

咁都要走數 垃撚圾

好啦好啦由呢個post沉啦

愛情故事誕生了

假膠垃撚圾

有女 not gay

Sor 笑症

英雄豪傑

唔好攞呢啲講笑啦 最近已經夠多啦

應該要ban佢ac

Respect 你阿，巴打

得個講字

好行

好撚好玩?

垃撚圾

好啦好啦我實找數嘅

傻仔乜鳩來po上黎
po fb冇人理？

on9當有趣

跳啦屌你老母

樓主跳落去 我切

可唔可以唔好搵呢d野黎講笑
人地自殺既念頭可能黎自你呢個post

快撚啲跳啦屌你老母

樓主生命可貴 我比左正評 希望可以打動樓主

存在感不是這樣刷的

刷存在感可恥

皮已腐

我唔想你都無左人生樂趣

明知係假膠都負皮幫人刷存在感

係跳就快撚啲跳啦，仲係到呃負皮

樓主跳咗未 我比咗負皮幫你一把架
福氣到極點啦 你唔係唔跳掛? 你唔好阻我助人積福喎

冇跳就好啦

福氣嚟嫁

唔敢跳？

福氣來架👍，一諗到係香港死做爛做買唔到一層300呎樓，一份人工養唔起冚家😅，喂！福氣來架👍

港喱廢老

我鄉下隻狗

港喱廢青

福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻

跳未

第一次支持人走數

生命誠可貴呀

係就快啦

找數未呀

呢個post得138個人

正評係我留的
你個仆街咪撚跳呀

理得你咩事 真心定假膠
命就得一條 跳前請三思

已經夠多人自殺啦

正評我俾既
咪跳啊你
到時死左人樓價貶值
你做鬼都賠唔起呀

比啲掙扎！

利申：正皮

跳撚左未呀垃圾

跳番落去平台

跳落去嘅勇氣都冇

連登有愛 吳浩康比正皮你

不安

螞蟻都尚且偷生, 點解要自殺?

送個正皮比你

正皮 咪撚跳

俾個正評你！

[真心]因咩事想跳呀？落翻黎先喇
利申 正皮

正皮，掙扎呀巴打

北角？

172了

不安 皮已正

皮已正
巴打請三思

跳啦

正評 唔好做傻事

this is not funny

正皮
希望你係假膠

正評個班撚樣 夠500負皮先黎正 扮比邊個睇姐

放工先上連登嘛

樓豬呢?

咁撚耐都未跳？

樓豬呢

attention seeker

跳左仲點應你班假膠呀

跳樓都要上黎博存在感 搞咁多做乜鳩 你以爲依到有人叫你唔好跳 你現實就會有人走出黎關心你咩 跳你就跳啦

你班道德撚係到嘈亂巴閉 係嘅就狗沖去阻止樓主 唔好係到鳩叫啦

過左500負皮 即刻有班撚屌走出黎話 我正皮 樓主咪跳 依啲廢話
真係扮比樓主睇呀？ 人唔笑狗都吠啦

樓主跳左咪唔應囉 無跳咪深潛扮跳左囉
你班戇鳩又真係問「樓主呢？」
做乜撚野

一陣樓主上黎話比你地感動左唔跳 之後又一大班人屌樓主 有時真係唔明你地個腦諗乜春

跳左記住自拍打卡先好死wo

好玩咩？
屌你老母

負皮都要呃
真正尋死既人係唔會受網上言論影響！

...

跳la 廢柴

條友呃負皮

agree 班友好撚嘔心

800幾啦仲未有新聞

找數未
定走數狗

唔好跳

跳左未？跳完覆一覆唔該

我覺得樓主嘔心d, 係死都唔好係度出post,咁會令人不安

點呀
我係北角等緊

係空中應該夠時間影相upload上黎開post既，希望見到你個post

on9仔

希望樓主無上水係因爲真係死咗

9百幾個殺人兇手

好似上左新聞，yahoo

令大家失望，唔好意思

又唔洗唔好意思

不過數我一定找，無話幾時跳啫

跳未呀垃圾

跳你記住同我講 我未死會幫你報警+屌柒你講唔聽

我見topic寫即刻
我係咪有咩誤解

乖啦，返屋企啦

唔知做乜，不過正皮左，無死就唔好再諗咁多啦，開開心心過日子，唔開心就食麥樂雞。我試過一次食成六十幾舊

利申：大愛撚，吹咩

開直播啊記住
等猶差易d搵你

走數撚 即刻你老母咩

有勇氣開post冇勇氣跳落去

幾歲 咩咩名 點解要跳 屋企人點算

跳左未

無話幾時跳咁即刻兩個字點解？

時間既野係相對既

On9當有趣

飛呀

如果你老豆一早射你落街
咁就唔使徙咁多年米飯啦

係跳就跳啦 開post

屌，原來垃圾post

1000個係咪要跳兩次

樓主不如快手行兩條街過香港殯儀館做個Booking先

費事死撚左都佗衰家啦

點解咁多開完post 又唔找數嘅仆街
搏咩？

利申 負評

垃圾post

死唔去嘅話

有無相熟

說好的邵氏 米高？

要令你失望了

巴打好幽默

我唔搵佢，佢都黎搵我啦

怕高 不了

跳得未呀？

死垃圾

1000個啦 咁係咪要跳2次？

攞死黎玩真係弱撚智

跳兩次

皮已負樓豬一路好走

只能說你垃撚圾
乜你做人得把口？
唔怪得想死啦
你其實仲有咩用

樓豬唔好跳樓,怕你跌爛d器官啊，要死不加吊頸死la臨死前記得填捐贈器官卡，遺愛人間

拿拿聲跳 唔跳死全家

正一垃圾 好好玩？

咩叫夠500負皮即刻跳 咁都叫無話幾時

搏人注意垃撚圾 仲喺度串串貢 不知所謂

大家團結接力令條on9單機

( Show Blocked User - 米高堅尼 )

佢應該係比社會排斥嘅毒撚
所以不停做啲弱智嘢引人注意

......你又有道理

直接碌去最尾果頁仲見到樓主

點解你講得咁到位

如果係真嘅我好同情佢

Btw 垃圾 威翻次俾我地睇啦
跳啦好嘛

又話即刻 屌你老母
之後又話冇話幾時

我依d咪叫死唔斷氣

咪跳囉

去捉多次耿鬼先

多謝你睇得起我呀

請留意facebook 專頁

米高堅尼咁多會然唔識
連登

依加想搵人玩Pkmon 都難

去捉鬼好過跳樓啦

上次玩到差佬嚟嚇親我

戇鳩樓主

夠跳兩次有找
不過唔洗你跳啦
自爆下你個樣安撫咁多位啦

廢柴 連一樣正確嘅野都做唔到

當年去達德玩碟仙既米高堅尼都唔識

有勇氣生存無勇氣自殺

係啦 好撚威啦屌你老母
老奉要識架?
咪撚扮老屎忽啦

夠跳兩次，跳完記得行返上嚟再跳

點解想跳呀？

人達朵佢達朵，無人識佢wo
叫佢快d跳啦

你跳未

我跳喇我跳喇，聽日等睇

點睇負皮過千

大愛撚

夠死兩次

無追po

屋企附近

樓主死咗未

仲未跳

未 仲覆緊post

係呢請問樓豬跳成點呀？

原來係假？我真心信樓主想跳 又肯回頭是岸
肯聽我地連登仔講 打消跳樓念頭

原來一切都係騙局 ok you win

我等

唔好跳呀

屌你老母咪撚再走數

樓主有冇寫遺書?
身後事點安排?
記得食餐好既，食飽左先

報左驚未

跳就跳啦屌你老母臭閪 咪撚走數呀垃圾

無知一問

如果樓豬真係睇唔開，跳樓死
咁各位巴打算唔算幫兇
咁咪有成千個犯要審

屌，你快撚d跳啦，等緊你呀咪撚hea我哋好喎

教唆他人自殺

夠佢跌兩次啦

樓主可以跳2次啦

㩒錯掣姐

死廢柴

跳撚左未呀？

你都戇撚鳩

你跳得出我屎都食埋OK?

教唆條鐵咩 佢本身自己已經諗住自殺
又唔係受人唆擺先自殺

樓主就黎要有三條命先夠用

影果幾張天台相就話想跳樓 屌你樓豬咪撚搞笑啦

樓主好撚型 認真

樓主幾時跳

大愛道德撚去哂邊

平時咁撚多野講咪又係繼續比負評睇人仆街

大愛撚好多都係新會然
依邊起碼有一半都係新會然先搞到咁

樓主找數 我跳國金

留名

五洲大廈，樓下個看更HEA到爆

就快可以跳三了

sam e

我都跳埋一份

呃負皮

三次都嚟緊啦

炮台山
落番黎啦

垃圾毒撚快撚啲跳啦 又要威呃負皮 又要淆走數

咪再叫春，你搞到我好困擾，夠你跳三次喇，一係你就死返落黎。

找數喇找數喇

來生再見，我一定會記住比負我同埋鼓勵嘅人

跳完仲得閒up片

等人幫你拍

你當人唔知有drone呢樣野

.........我愛你

喺街唔想用數據睇片

樓主死咗未？

咪撚再叫佢跳啦
唔係咩大愛撚 但係如果真係因爲你地而跳你地係咪真係受得起一條命係你地手上冇左？
Black mirror有冇睇過？
網絡言論真係殺得死人
唔好再以為講下笑玩下唔會有事
到有事上黎就個個推卸責任
樓主開post係戇尻
但叫人去死嗰啲仲戇尻過戇尻
試問有邊個未試過有負面情緒
我地做旁觀者嘅即使幫唔到手
但都唔應該鼓吹人去死囉
究竟要幾黑心先可以做到？
同啲冷血蝗有咩分別
都係見死不救 仲要加踩多兩腳

條片想點

國金

I know that feel bro
不過人地要咁諗又可以點呢

條片又on99, 個人又on99

屌你老味個撚個衝出黎馬後炮

因為個人on99,拍條片咪同拍個人一樣

佢係死會上黎叫春

咁撚柒多廢話快撚d跳啦

條片笑撚咗做乜鳩